我是護旗手！中國最大的護旗手游泳賽上線囉！

游泳賽規矩如下：
中國國旗平放於維港中央。鳴槍後，各路泳手於天星碼頭出發跳海，鬥快爭奪國旗，並循指定路徑游返五支旗杆處升旗。途中泳手可在不觸碰身體情況下搶奪國旗。國旗飄揚時，手握轉輪者勝。

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車